禍不及妻兒

頭先發夢夢見有一班暴徒大叫口號衝入宿舍，拉左個狗仔出平台打，打到頭破血流之後一班附近圍觀普通市民大聲叫好，同掩護義士撤退，我都忍唔住呼應叫好，大快人心。
整個行動由開始到結束只用左5分鐘，重點係快，然後我就醒左，決定上網分享個夢。

真係發夢，禍不及妻兒，大家千祈唔好咁做，如果未確認對方身份，好易傷及無辜

邊頭

屋企附近狗宿舍已經擺設水馬，可笑